點解係坑爹？

有兄弟姊妹
叔伯姨舅
婆公爺嫲
仲有你呀媽

咁多人可以坑
點解偏偏淨係坑老豆

有12345678
仲有0
咁多數字可以on
點解偏偏淨係on9
樓主on9？